小米買唔買得過？

all in la 就變第二隻700

現價吸引

買得過 利申 21蚊 重貨

跟

連登：小米（1810）抵買 上望$50